縱火犯法，但盂蘭節燒街衣係合法架

又到七月十四盂蘭節，咁多位孝子賢孫準備好燒嘢比先人未

香港的《空氣污染管制(露天焚燒)規例》，明文禁止多項露天焚燒活動，惟按風俗、宗教儀式、節日或慶典上，為先人、神靈獻祭而燃燒香燭冥鏹、祭品或供奉，則屬豁免之一，故一般市民在盂蘭節作路祭不屬違法。

去中銀大廈燒

推呀

燒黨旗比以故領導人係愛國主義

推呀屌！

幫推

加借位

[超合作運動] 會罷工既星期一都要返工

黃大仙警察宿舍

一定要推
我哋身為良好市民當然唔會做啲犯法野啦

觀察到新戰術：四散游擊，街坊落場

一定要燒狗屋
我隻狗死得好慘

燒比先人